辛苦哂咁多位香港人

呢幾日因為工作問題 去左台灣做野
岩先機場番黎 見到好多香港人好用心幫手宣傳而家香港情況
好規矩坐係度表達意見
岩岩我一落機見到咁情況真係想喊
岩先係裡面等行李仲聽到有人話我地搞事
即刻一個箭步上去大叫香港加油
出到黎見到好多人派傳單比岩岩出境既旅客
有位媽媽仲親手比張宣傳單張我
我話 我都係香港人 我都好支持
出境果條通道 我都不停重覆叫香港加油 希望可以比大家知道好多外國既香港人都係支持大家
原諒我要番番屋企換衫放低行李先番到黎幫到手
大家加油 香港加油 會越黎越多人幫手
大家千祈唔好氣餒

岩先航班資料

g持

巴打好野

頭先係咪樓主前面有個大陸西頂住, 然後你衝上前叫香港加油, 好型

支持香港人

大陸人收皮啦 香港好波

【727勸世】絕對唔可以勇武

推佢老母

push

支持